屌你老母咩Wuby 十鳩幾年前都拎出黎講

搏出位到

Close

有一句留言係我講本人為此道歉

又躝出嚟

笑死

屌 9年前

條女抱孫未

露比

攞嚟賤，好好哋做kol咪算
好上唔上，上TVB

呢D正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

自己拍片上網上位就扮被逼害咁 自己選擇拍上網就預左有正面有負面架啦 唔受得咪唔好怕

睇到好撚尷尬

腳唔錯

喺廳行過見到老母睇緊東張西望
主持話相信唔少90後對佢(Ruby)唔陌生
我:吓?佢邊位

推KOL使唔使推得咁難睇

以後淨係可以讚唔可以彈

可能想人網絡欺凌佢

藍絲Wuby 幫23條護航
如果唔讚佢 donate俾佢遲下會唔會俾人拉

當年佢拍片笑鳩d老師英文差 自己又唔撚係好
根本佢立心不良在先 扮乜受害

為左搏出位奶藍絲觀眾

同龍門一樣